我覺得e個升市賺唔到一倍既人好失敗

我係垃圾我係廢物

夾死晒淡友